ACG文字格劍區 (43) - 再覆唔好怪我

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

mon post dog全面進場！

逐個摘名

ok, 擇左你先

繼續冇落後地區份

又一個post

牙井又話唔再開 siu4 咁快忍唔住

流明

LM

又用Google drive收集會員個人資料

I cannot live with my own failure

有咩方法可以有幹勁返工？

答案係無！

# is

嗚呀

請撤照

G黎

紅隧巴士站等

炒左一科final

打智障犯法…

Easy

#metoo

真
成份卷唔識做

我依家就開緊工

勤力好員工！
我代老闆多謝你為公司勞心勞力

999

食野哽親報咩警…

多謝

痴九線，成個動漫台都係佢d帖，救命

小學生失格

公司週轉唔嚟，不如下個月先出糧呀

身形合法is ok

第一次考到想扮暈 我唔想fail呀

俾少少錢睇醫生拎醫生紙lor-.-

讀多年有幾大不了

多一年u life

補考難好多 應該死得仲快

有R18呢三隻字就知bam得

想搞到大肚

痾篤尿先

女女女咪ok

你好好打？

係

我叫天父daddy教訓你！

上崎xx行開拉==

完sem可以玩隻狼了

猶豫，就會敗北

死

講真，ds難過佢

d人講咩破戒僧難呀劍聖難呀…etc

真係得啖笑…

卡馬嬲王

獅猿？
近身打，唔好行遠

不過雙獅猿就比較麻煩

咩事推咁快

..........好快咩

每次都1001

........................1001都有錯=.=

上網睇人隻獅猿分零鐘搞掂 勁到

係，對於井台主黎講Husky就係錯

ok

= =對波仲大撚過個頭

啲架仔好呢味==

我婆

你婆個波大撚過頭=.=

太過唔合比例

我ok就得

對波中撚左輻射

咬親條脷！屌！

抵啦！鬼叫你平時把嘴咁衰

天父daddy我錯了

Cap圖估動畫

一個都估唔到 是否可悲

淨係認得超高校級

近排重睇完

響子very可愛

隻game買左仲未玩...

本身睇完動畫買左想玩 忙完之後就冇曬興趣

不忿小學被罵藍廢紙長大後用錢砸老師 90後上《東張西望》剖白小學被侮辱經過

老師以他成績差為由，要他簽退學信，之後在全部同學面前，誰贊成他留下就舉手，幸經過哀求，才獲得同學一致力贊成，他才得以留下，不用退學。

教畜

如再來一次，我不會拿這麼少的錢，我起碼會拿五位數字

緊係成皮扔過去過癮D

v3幾好嘅過程

呢個可以放心，公司一定準時出糧比我

好似貼過…？

repost
等井台主收你皮

= =repost jor la

會bam嗎?

唔bam咪remove jor你個comment lo

不是R18也會del?
不是吧-.-

牙井: 當CP處理

好圖不仿一貼再貼！

三玖bb

3P

GD子其實都唔錯

珍

咁多多post都唔夠佢開架喎

乜撚嘢小紅書呀 小紅帽我就識

個post咩事 咁撚多支那狗

牙井啲同胞-.-

你系米5愛國

真

個鼻好辛苦

咁咩係小紅書？

Siu 4

香港好似無政黨叫共產黨
想開個共產黨去參選立法會議員

基本法唔俾行社會主義嘅政黨吧

咁叫自產黨

無咗個“共”字又差咗d

統一社會黨

共井黨for sure

對波有粒墨

大到好嘔心…

會員#134665好鍾意喎

其實有幾多個波，點解我好似見到有五個嘅

矽膠嚟

慈父bam未？

未

7點幾自然醒左

7點幾已經返左工

社畜慘

曉sir係咪放假

我都想…
不過返埋聽日連放三日

係精神嘅！

放飯鐘了

この歌声が、UNION！！！

UNION！！！！

この歌声が MILLION!!

We are all MILLION！！！

點解佢哋咁襯

又有新post推

七七七bb

冗員今日遲左上線

班人無性

你再發這個我要報警了

報吧

放埋封面圖俾你la-.-

三玖睇落都幾有料

肥婆吧

啱 冇人想要

好波！

井語錄去左邊

平均一日一post

我要！

收皮！

💦

肥婆都啱

佢已經去到飢不擇食呢個地步

曉sir又話ds難過隻狼，點解完全唔覺

你…唔係覺得隻狼難呀…？

我係以靜制動嗰type人嚟
要主動出擊唔係我風格！

坐落我塊面到

你去引大家注意，佢地去打你

=

你以靜制動

三玖bb豬

有意見？

純情毒撚先會鍾意999

sor lo…

no offense

原來係破左處既ching........

其實禾系00後 禾醉中二挽抖音

我都好鐘意玩抖陰

冗員玩咩都得架啦-.-

又屈

mo ar

me唔屈人 me剩係講事實-.-

有人冗過我，所以我唔算冗員

ok？

駁5到

冗就冗 邊有分高低
蘿莉控唔係分高中低級咩-.-

陰人就得？

yes-,-

你應該係極度蘿莉控…

agger 在坐都係一家親

佢中伏關我咩事=.=?

我唔係咪屈

其實係身有屎先會中伏

55

only me 清泉
以後叫我清泉曉

得啖笑

係朱自清…

format：會員#——多次張貼兒童色情圖片

好健全

淫到

你都得啖笑=.=

佢陰我

-.-人仔細細 著黑絲 大家都知咩事啦

真 天生淫底 日日都要俾人中出先安樂

G

陰人就得？
有心搞我一定唔會放手

好呀

又jer冗員==

井語錄呢

冗員正仆街

5g
問下占卜?

我新娘

次次都係你玩野先

你冇證據 咪屈-.-

Bsm唔bam

蘿....嘔...心

-.-

嘔...心 中間咩字

yes 雖然小說都有講
叫韋伯中出埋先好走

雞黎

嘔吐心!

鹽濕YouTuber

真心欣賞可愛嘅蘿莉

想和他們做愛嗎？

一陣牙井又repost u

飛go狗係冇乜腦 ok啦

痛才爽吧

-.-佢本身就冇腦..............

她們還沒有爽的認知

無愛先會痛
有愛嘅話會好C服

自己爽就夠吧

落藥咪得

2吧

我不是自私的

做人自私啲好

...............

你試過？

有愛便不會自私

自私才有愛有幸福吧

我追求雙方幸福

咁先係最唔幸福..........

針冇兩頭利 要有所犧牲

我睇啲漫畫都係咁講…

Cp

咩漫畫係呢啲情節

自己畫果D

h漫 有冇愛都會舒適

老強/ntr最好睇

有病

你？

全部都有病=.=

More la

劇情差唔多就係咁其他頁數不緊要吧

.......................

重甜pls

咁你不如唔好貼

我一向睇嚟欣賞劇情==

貼一半唔貼一半=.=

屌你老母 點打jer呀

同牙井一樣=.=

271288==

= =貼一半點欣賞啊？部電腦load J圖load一半唔load埋另外一半好唔好？

純愛=.=

淨係J劇情 仲變態

好

ho

要睇劇情進入到個角色先J得起勁==

用icable上網本身已經係咁無所謂啦

進入比人屌果個角色？

唔好以己度人…

你係變態 點解唔可以咁樣度你

睇ntr唔係話有幾個level架咩

......................................

點解…

話有毒

毒撚本身已經係毒

咁死未?-.-

唔知點死

天將大任降於斯人也
必先苦其身心、勞其筋骨、餓其體膚、空乏其身

完全唔明

各位早晨，求漫畫名稱，謝謝

................

三十而立，四十而不惑，五十知天命

When Heaven is about to place a great responsibility on a man, it always first frustrates his spirit and will, exhausts his muscles and bones, exposes him to starvation and poverty, harasses him by troubles and setbacks so as to stimulate his mind, toughen his nature and enhance his abilities

無一個有資格比我表白！

試吓學草莓100%咁表白

隻隻字我都明 但合埋就唔明

早起嘅毒撚有閪屌

[咳寝 (咳寝はじめ)] 愛のあるセックスでギャルを寝取る話

雙關語？

中文差，點雙關法……

撚有閪屌。。。。

沒有嗎？

淫

冗員呢

食緊飯吧

未夠鐘上線吧

可能好忙呢

你識覆post即係唔忙啦

死肥婆

上線了

線上澳門賭場上線了

冗員

正仆街

謝謝
依家才做完手頭上既野，等收工中

其實冗員都有好人…

原來你也是冗員

又黎料？

搵套漫畫睇下先

其實日本人係咪好中意著校服？

呢個問題問得好，我都想知道，套套動畫d角色不是返學日或放咗學都著住件校服通街走？

他身患絕症，每天都要最少勃一次，否則就會死

我有時候見奏兄，一日勃成十幾次，有點擔心啫

年輕人就是那麼衝動，小小刺激就勃

考埋最後一科
等炒。。。

年輕真好，有點羨慕

考什麼？

係拉把睇到扯左

今晚返到屋企先google下搵黎睇，謝謝介紹

BA科

？

唔係好識😅😅😅

乜料？接龍？

齊齊派膠

正常架
我都唔識

我以為齊齊洗版

嘔心

你貼你都係

婆爆

大家都係

藝術欣賞非咸濕

我不是

雜誌訪問 艦これ 艦娘2期PV2一個月後出

He surpass my bottom line

= =點解第三身單數唔洗加s?

J撚死你啊

正喔

小妹可以幫你

太多
今次真係俾唔到

我試過，個帖隔了一個月無人回帖，所以推唔起來返上黎

井狗之亂

佢玩野先

井狗頂唔順

Husky可唔可以寫件野可以list曬井台主d post

唔得閒
5日後要present 班友仲未比code我做merging

uccu 比位人地入

Angry

牙井依家站在道德高地 橙

Cry了

係你條仆街做嘅

矛得企道德高地吾巧針

過幾日就跌返落黎架啦

Have peanut? link?

molamola推晒牙井D動物台post上黎=.=

我做了錯事嗎？

食飽眼訓

。。。。

搭緊車呀。。。。，

比埋隔離睇

怕

岩

去完日本玩未

會俾人報警

條友睇咗都拉

所有痛苦由我一人承受

又唔係cp

差佬見到係毒撚野就乜都話係CP

佢姓屈？

今朝凌晨機返咗嚟
唔想面對 三個月煙腸等緊我
但等埋年尾就有錢去旅行了

歡迎翻黎地獄

到時咪開真嘅cp比佢睇

年尾想去冬コミ

你先有 我冇 咪屈

點解唔做grad 唔到

覺唔覺尖咀海旁果班free hulk 好撚毒？

我先冇 你有 咪屈

Rich

諗起上年summer intern 係centre鳩hea..........

阿sir做野唔洗你教

人工咁un

佢又點好樣

10000人工
返到全職咁

5日？

no pay ar
比supervisor叫到 冇得say no架喎
咪又係番學校鳩hea

no pay咁慘

下 no pay 不是吧 cls

55 ive is gum
除非你自己出去搵
隔離M$ intern做撚到隻狗咁
我地果堆人就係望住佢地班友瘋狂dup code

No pay真係當人係狗

真
2019仲講緊no pay intern

on9袋錢入你班靚仔袋呀識啲乜…

仲冗撚過美XX
番去冇野做 差唔多2個星期

有冇得做自己野先

就係番去做自己野............

冗得就好難冇啦

咁都好啲

喂

冇計 你話仲係舊制3年HD就話姐 2年根本冇時間做intern
依家咪仲好 是但實90粒鐘落去就當做左

又到白色相簿既季節

5個sem chur到

下

個波想點？

住南半球？

開左冷氣

我話ok就ok啦

矽膠錯位

收聲啦

井台主話唔ok

笑左出聲

叫佢同我對質

Stop la

嘔心吧

二等學生

ok, 佢依家寄緊信比你

要等幾多年？

有生之年應該唔會有，ho chi is, 叫定d人燒比你

等陳情網友上水先

搵左成年，仲未上水

法國牙井真係蠢到冇得頂
笑撚死

呢個作者神級畫風 但點解d漫畫好似冇咩人睇咁

Prove it

你望下出面

天黑了

垃圾cosplay post again?

佢蠢咪幾好
唔識食住上

咪話我教精你 冇腦就冇腦
明明呢個時勢 應該咩都唔好做
直接企係道德高地 再指責#134665

快啲睇，好好睇

快啲睇 好好睇 入

5.5
Hotel dog

u讀what..

Hotel man

orange

It>dog

唉 冇眼睇

It>hotel

dog>it

點解唔揀civil

因為狗也不屌

有啲後悔上年暑假冇報intern

而家grad完無人請？

鬼佬地方冇所謂啦
你話要回流就難搞啲

ME愛井力黎，得閒幫井台主開post指責一下#134665先

緊係返香港搵工

成個sem break除左打機食飯打J訓教之外就無野好做

佢陰我！

正常吧

有 繼續等HKU派offer囉

唔通我會冥想住等？緊係打住機等

要每日拜offer god吧

無神論者…

要拜神才會有offer喔

聽講hku好多有錢人

問下貼吧吧主

懷疑因為小妹家貧先唔俾offer我==

有個師兄讀hku
話成日落bar飲酒

佢屌緊女，唔得閒理我地

沒有直接關係吧

屌 唔撚想返工

唔好返
大不了trans u

學呢到某會員

Intern冇報到 諗住返下parttime做下廢柴算

yes-.-

埋土會取消學位吧

翻咩

先發制人，猶豫就會敗北

都未考完 純粹諗到返工想死

見到出面有個po 31歲做big4嘅係屋企猝死 我都想

祝你打J嗰陣馬上風

那做廢青吧

bba大把女

是嗎？

多到夠數做僕克

下星期去見工但寄得太多信 唔記得果份做咩
冇咩9up方法

動物台咁多現充

量一年地再諗囉

冇覆你佢係邊間公司咩

淨係講自己背景同咩工都有用嘅優點等佢問你

J極都仲未死 一定未夠攰

有 但佢間野有2個部門同一個位 我唔記得in邊個同內容

......

好既 以退為進

..................

agger

上網又搵唔返

係，多到你照鏡都會見到個

不要污人清白吧

照鏡見唔到自己代表D咩-.-

代表嗰塊係單面鏡

見鬼

女生和女生又怎能相愛

只有gay才會有真愛

No sheshe

U need hehe?

I need my wife

Ur wife is boy?

My name

She is angel

Angel is my wife

Ok noted with thanks

唔知點解覺得好好睇

不同性別如何相愛？

性交後便有愛

我很愛我的紙片人老婆們哦

性愛
唔岩?

是喔

咩公仔黎
第一眼望落去...........

愛字由心出發，乃柏拉圖式嘅感情昇華
但微兄所指嘅係交，父上有帽，乃為戴了綠帽還要養便宜兒子，這樣還算有愛嗎？

骯髒

真 嘔心

冇性邊有愛

咁你係咪唔愛你啲紙片人老婆

性交都係性行先

謝謝分享，隻貓仔好得意

定係你想講個女比帽老豆帶?

這種性交我覺得可以

性愛 = 做完性出愛
性交 = 做完但戴帽

傳教士

性行為完成人父但戴帽

其實sm 都有睇頭

帶左套又點成人父

有性有愛的

大婆吧

睇完七七子第5話了，去瞓覺，各位晚安~

台主好，動物台也會更好

七七子咩嚟
新番？

不是 佢唔好 動物台先會好

川柳少女

對，應該是最新一話第6話

大脾抽槍.gif

依套定古箏好睇d

一花G

respect

Ok

用女女wallpaper 俾人話毒

已經轉左window

用喵wallpaper 都要批鬥
女人都係CLS

如果要比較，古箏好睇d

點解會有件死力架

家陣歧視啊？

歧視

屌你老母

雙獅猿易打到喊…

殺咗隻屎色嘅先

食炮仗回氣又慢嘅怪簡直無難度…

無用過義手工具

真隻狼

無咩好用…

留返啲紙人出不死斬仲好

係源之宮多狗比較煩要吹手指…

流派技最on9，完全無用途

留返嚟出傀儡術仲好

淨係會用不死斬
必中加扣氣快仲會打到人硬直

成日比佢地TK

有心情出流派技，不如打多幾吓仲好

太大硬直喇…

岩搞掂雙馬嬲 爆竹好屈

btw明明睇住達哥玩 念珠少左幾粒

點解要睇過人玩…

唔想miss 王同念珠

ok…

另外有時唔知要去邊 卡關咪睇

weak up..........

weak down

又係三玖？

不好吧

她是賤女人

點解話佢賤，我覺得佢都唔係好差啫

位會員出世嗰陣醫生手勢唔好撞親個頭

唔講邊有人知
戀愛要自己掙取
二乃就是

之後咪講左

你已經比井台主repost
想知再講

想知

他認為 所有女人都是雞

ok, 叫緊井台主解釋比你聽

有冇信

只有男人才不是家禽

二乃不是吧

有，寄緊

郵差扔左？

二乃也是雞喔

不是喔

井台主寫嘅地址，郵差叔叔睇唔明

所有女人都是雞 老婆是自家雞

edit

郵差叔叔要被井台主repost了

郵差無辜吧

做郵差都要識井語

打份工姐 用不著吧

.........

アネモネ幾好睇
今日先知原來出左bd

邊套=.=?

271756

正 扯了

這是不道德的關繫吧

不倫is good

學生就是要不倫戀愛吧

點解我讀書嗰陣啲miss全部係老姑婆==

ok-.-

我有個20頭嘅女老師比50頭嘅雞蟲食左

唔可以話食左 凈係行得好埋 有講有笑 仲要兩個都教數學

個男老師真係翻大陸叫過雞 比老師揚開左

百合

又覺嘔心又要貼係點？傲嬌？

口裡說不，但身體卻很誠實

我婆請撤照

嘔心度

都成13歲女邊忽嘔心…

你戀童吧

我五十四億份之一賓佬血統，12歲已經合法

無皇刃譚

呢套動畫我打算棄坑了~

唔識野

淨睇有老師嘅橋段就ok

想問嗰個咩3000咩梗嚟

根本百合是係真理

Avengers 4

avengers?

0h
未睇 3個鐘有少少卻步
考慮緊

13就夠大。。

梗你老母

梳

Sorry
咁應該叫咩

岩啊 最好12～15

潮語、meme掛

gag

10歲就夠

= =戀童癖

漫畫第幾話至第幾話?求指教

咪屈

是純潔的好孩子

老師應該集集都有

睇左動畫頭2話，有點悶，唔給力再追落去了

剛剛發現ViuTV更新了一弦定音第6話，現在去睇先~

入世未深

好sad

..........

What is this

半夜又要比人急call翻去做狗

nothing

抵啦

他朝君體也相同吧

唔會做呢D閪工

唔洗訓的嗎=.=

不用吧

パパ活JKのエッチなバイト

永遠依d男主都柒到彈起
點解？易d俾毒撚代入？

係
現實嘅毒撚係又柒又廢，要靠同主角某樣相似嘅嘢去搵共嗚/代入

果青/加速世界就係一個好例子

自我感覺良好

きよひー

家畜豬

我又重複post了?

各位下午好~

射精

新番any recommendations?

暫時沒有，依家換衫出街去食下午茶

又是大家樂下午茶?

大快活中

一路順風

係時候要諗定下一個post嘅標題

係井語錄搵咪得

...莉...時...

智乃另計吧

我是鋼鐵俠

bbg

You have too much bbg

人嘅慾望係無窮無盡

嘔心到

咁你list哂你堆bbg出嚟大家評下理

母親節食飯先 閃人

Disgusting

u2

搵翻#語錄了

Where

[井語錄] 應該一人手持一本
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩